女人生得靚+外向根本屈晒機

唔好話得個樣

生得靚根本乜都唔做 響你附近已經可以令人開心

再加埋外向根本一堆兵is must

唔好話老左佢就知

根本外向靚女收兵收到三十五

到四十歲都大把人同佢埋單

你睇d藝人就知

個d話男女三十歲就立場逆轉既你ff下好啦

都唔撚洗做

Ig?

其實好撚麻煩
返工啲同事又圍住你轉
男上司又會對你有意思
女同事又妒忌你 覺得你發姣

如果生在中國 分分鐘畀人強姦 領導先上

不過女人要靚都要花好多心機，時間同錢

你好彩 依家科技發達 仔都可以有

留名睇你屈機

阿媽係女人

靚+外向=雞

男人有才華同外向好似屈機d wo

連登仔成日覺得自己三十歲後會有好多女埋身 慢慢揀
成日話男人三十歲後升值 笑撚死人

樓主可唔可以配返張靚女圖先上嚟開po?

錦男人有錢有地位未又係所謂“屈機”，其實你想講d咩先，如果想話做靚女人係香港生存好容易，因為有大把男人照顧，錦其實唔關女人事，應該反思點解有呢班男人，造就呢個文化，所謂“靚女奉旨等人養”。

有錢有地位都會可以比外向靚女呃晒d錢

咁都唔靚

咁叻你搵張出黎

生係伊拉克 同 敘利亞 第一個成為IS 性奴

面肥，口大，眼肚下垂

點先算靚，我想見識下

基本上有呢2個特質一定有人埋單
無論個性格幾難頂幾拜金

catgirl都有啦 會勁啲咩

靚女不嬲都係大曬，高人一等

丁不嬲係負資產
一出世有塊閪同有層樓差不多

我諗9成男人都想屌死呢條女

但你幅圖仲有大波喎

靚女做咩都係岩架啦
好似vien bb咁
樣又靚
波又大
腳又長
又白滑
又夠高
做空姐

正撚到
根本無人會理佢係咪雞

我係個一成

想屌生條女

lm

然而香港都係有一班豬西串串貢扮上菜
好心你哋照下鏡 唔撚好咁多要求啦

香港地
豬閪大把人要 大把人追啦
你到底明唔明港男依定處境

有得埋單算執到啦

點都有人做爛市

靚+內向 又點睇

捉你去做雞呀 呃錢？

正
可遇不可求

女人生得靚+大波根本屈哂機

其實靚仔優勢仲大過靚女

冇例子嘅喂

可惜香港地有錢個優勢仲大⋯

呢d先係靚

以前覺得30係世界末日，過左先知只不過轉左場

有無清D既相

眼耳口鼻都睇唔清潔 緊係靚

其實生得靚既人 真係會覺得個世界美好D

無謂再死撐啦！人地係靚就係靚。

也不

咩場

發現有唔少姐姐控，離婚男，個 pool 唔同左～

ur face ur fate

其實外向d做乜都有利

張相條女個鼻係想點 膠到

我覺得好正wo

有樣有奶基本上做所以sales 都爆硬數

都要天生靚先得
天生唔靚既搞幾多都係唔靚

已經冇意義啦

唔洗外向都屈機啦
靚女就好似男人吸塵機
一企係度全世界既男人都會痴埋黎
中意靚係人既天性，永恆不變

內向仲正啦 唔怕比人搶

我都覺得男人好正 一碌j可以插萬種西仲好威 女人試多幾碌撚都唔敢周圍請

周圍講

樓主張相係OK的 不過好明顯整容樣

但通常真係靚嘅(唔係靠化妝靠p相)
都唔太外向

返工完全感受到
香港地其實靚仔＞靚女
做錯嘢唔使執返啲屎㗎，但總要有人做

就係我
好想試下天生咁靚嘅人係咩感覺

巴打係咪高大靚仔黎

你將兩個正面要素加埋一齊有咩討論價值
男人生得型+父幹根本屈哂機
學生天生聰明+後天勤力根本屈哂機
巴士司機唔望住你追車唔停車+總站開定架車俾你上去涼冷氣根本屈哂機
Sales唔西面+唔會煩住啲客根本屈哂機

多謝巴打講多咁多野

果時係你追佢先?

其實真係幾撚樣衰 旺角呢啲380

點樣可以ig識但又扮到唔當發展對象

三唔識七 好難令人唔覺你溝緊佢

事實係內向靚女先多男仔溝

咁可能搵啲共同話題，只要講野唔好比人唔舒服嘅感覺又或者太狗公就好。好似對朋友咁就好，但老實講就算佢知你溝緊佢，只要你都friendly 嘅都唔大問題
利申ex ig 識

G